.....

好掛住你

今日病都幾好
燒到懵下懵下
好辛苦
心又痛 又唔舒服
個天對我真好

病左好唔舒服好想你關心下我 錫下我 同我食粥
已經唔再理我 唔愛我了
佢地都唔肯講你既事
傻瓜 好掛住你

病到懵左
你講左咁多大話

我又唔記得左
唔好再愛依個人
個個都鬧你
仲要蠢落去

叫春唔開喺感情台 邊有人理你